金毛要起底，唔係文宣無得做

負皮你老母，冷氣軍師都有野可以做，唔好比d粉紅豬嘴搞事，閃啦

全世界有無人識佢啊大佬